點解硬係唔封關？

係咪因為等肺炎喺香港失控，跟住就可以派解放軍入城，到時就可以亂槍喺街掃人？

佢最想你香港人死

所以我估佢等肺炎喺香港失控，跟住叫中央接收香港啲隔離營，然後就開始捉啲有份上街嘅人，跟住手足就會（被肺炎）咁死喺隔離營....

啲有錢佬要經香港走

我估呢個都係其中一個原因

應該係想作為只暴製亂嘅手段
無可否認係止到咳 得個三日

陰謀論→

目標: 香港downgrade 及「9+1+上海」upgrade

點解: 鄧小平只係希望佢後人2047前，大陸升呢到與香港睇齊，即係同呢，就可以no friction合體。可惜至今香港民主/自由mode + 普通法下，維尼中共發現，在唔放棄特權下，無法駕馭。
14億陸豬唔能夠有嘅權利，7百萬人點能有？中國人最根本劣性。

手段: 向香港傾倒毒藥/污染物→林奠，公安/克驚暴力，公園賣淫大媽，傀儡核凸騷etc etc

最後就係乘呢個肺炎之便，荷槍實彈搜捕手足，真真正正咁留島不留人

封關⋯⋯要封到幾耐？

先探討下封關會影響乜嘢！

影響乜嘢？影響曱總部ATM 囉，佢要換晒香港人嘛

存地不留人

留條路比大陸D 高官仔女落香港再轉飛機去世界各地走佬

留島不留人

當解放軍正式入城，唔使著住防暴裝，仲需要立法會嗎？